陳茂波爾多嫖妓後拒絕付款被捕

你要吹到有 陳茂

唔係唔畀,不過波爾多無人收支那寶

可能波爾多無人用v柒呢